{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 리버풀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットは入室が可能で、男女同室での宿泊は未成年者や同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の問題で許可されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 入室の際にはIPTVとWi-Fiを利用できる予約特典があり、駐車も可能です。 海水浴場のイホテウビーチの近くに位置し、龍頭岩、道頭峰、龍淵橋、龍潭海岸道路、漢拏樹木園などの周辺観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は未成年者や同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうすればよいですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の問題で許可されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWi-Fiを利用できる予約特典があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "海水浴場のイホテウビーチの近くに位置し、龍頭岩、道頭峰、龍淵橋、龍潭海岸道路、漢拏樹木園などの周辺観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 473
    }
}